十年前，由美國國立衛生研究院資助的科學家們用雪貂製造了一種高度致命的流感病毒。 大衛·威爾曼，麥迪遜·穆勒，2021年8月26日，華盛頓郵報 
 兩名研究人員響應並獲得了資助，他們發現了調節H5N1病毒在雪貂中的傳播的基因變化。 “我們從未製造過超級病毒。” Ralph Baric解釋了功能獲得研究。 羅文·雅各布森，2021年7月26日，麻省理工科技評論 
 他的牢獄生活使他少了些社交活動，現在他就像一隻孤獨的雪貂，沒什麼話可說。 《被鎖在自由之地:第二部分》邁克爾·k·拉弗斯| 2021年7月14日|《華盛頓刀鋒 
 野生動物官員估計，需要超過15000英畝的草原土撥鼠聚居地，才能養活100只繁殖的成年雪貂。 拯救美國最瀕危哺乳動物|Ula Chrobak | 2021年3月5日|大眾科學 
 雖然目前還沒有在TBNG重新引進雪貂的計劃，但它可能是西部12個州、墨西哥和加拿大現有的最好的物種分佈地點。 拯救美國最瀕危哺乳動物|Ula Chrobak | 2021年3月5日|大眾科學 
 雪貂是一個精心挑選的比喻，意味著勤奮，但絕對沒有想象力。 福爾摩斯大戰開膛手傑克|克萊夫·歐文| 2014年11月16日|每日野獸 
 我所看到的是一個細心而又聰明的記者小心翼翼地發現了一個騙局。 向記者施壓並不能保護變性人|James Kirchick | 2014年1月22日|DAILY BEAST 
 僅這一點就為民間社會試圖查明數字提供了強大的動力。 美國無人機計劃需要伴隨平民死亡的確鑿事實丹尼爾·克萊德曼| 2013年11月8日|每日野獸 
 它們被用來把叛軍戰士從據點裡挖出來。 當自由主義者支持暴君|邁克爾·托馬斯基| 2013年9月6日|每日野獸 
 美國前外交官賴希說，他認為莫拉萊斯可能瘋到把斯諾登搜到拉巴斯。 斯諾登要去玻利維亞嗎? 埃沃·莫拉萊斯顯然希望如此，伊萊·萊克，麥克·馬戈利斯，2013年7月2日，每日野獸 
 一個士兵並不是一個魔術師，他不會被交給一艘滿載的船，並被告知去尋找保險絲的鑰匙。 加里波利日記第二卷|伊恩·漢密爾頓 
 你喜歡的地方; 附近肯定還有兩三個，把他們搜出來，帶到這裡來。 莫泊桑原創短篇小說(180)，完成|蓋伊·德·莫泊桑 
 哦，如果他知道我離他不到二十英里，他一定會把我搜出來，以還清舊賬。 南北|伊麗莎白·克萊霍恩·蓋斯凱爾 
 我把手伸下去，結果被保羅帶著的一隻白眼白鼬狠狠地咬了一口。 踐踏生活|哈里·坎普 
 他正努力用他那雪貂般的眼睛穿透黑暗，這時隔壁教堂的鐘聲敲響了十二下。 查爾斯·狄更斯等人的聖誕故事集|